電腦係老衲發明

今日好低質

狗先會覺得低質

膠都費事派